有時聽到自己鍾意既歌手，就覺得即刻死都抵

不在乎天長地久
只在乎曾經擁有
做左卅年人
冇咩邊日開心過
每日都想死
但一開kkbox黎聽
諗返第一次plug個陣
d歌手
第一次公開獻唱
自己又係個度
係現場
個種感覺
感動都形容唔到
講真
如果我有錢
死之前
一定重金禮聘d歌手
係我床邊
拖住我手
唱哂咁多年黎
d首本名曲俾我聽
no
一首就夠
或者每首唱幾句
隨佢地鍾意
kkbox已經感動到想喊
想像唔到
係我耳邊
一句句咁唱
淨係唱俾我一個聽
不過我呢d人
賤命一條
d歌手出一次show
多過我半年
每日坐足八粒鐘
原來青春係咁廉價
點解其他人既青春
就係青春
我做咁耐人
每分每秒
就係為人作嫁
今朝跑馬拉松
我都跑過
10k
以前會好在意
自己fit唔fit
跑幾快
但講真
我做俾邊個睇
跑俾邊個睇
由細到大
從來冇人心痛我

( Show Blocked User - cwr )

係

囉

係囉係囉

嘩屌
樓主
講嘅嘢
我都
好認同

On9